華語影壇演技最好是否當屬周星馳？

有聽過人地話佢每套戲都做緊戲入面個角色 而非周星馳
keep到個無厘頭 但仍可將個角色演活 想問問大家點睇

低質趣味